有冇人用緊macbook pro但係裝唔到rime粵拼

裝到嘅求教

幫推，冇macbook

我裝個陣咩事都冇喎